(大家留意返）香港帝苑酒店高層抹黑義士為暴徒曱甴

又少一間

推

留意返，帝苑酒店都係新鴻基。
另外提返大家，之前係北角福建佬住嘅Hotel VIC，都係新鴻基。

仲諗住星期六去食 buffet , 依家不了

入去食嘢容乜易畀人加料

仆街

野食麻麻，貴夾種類少

依家幾時做Sales都可以咁串?

不了

酒店界其實好撚多深藍

本來都少食

直接blacklist

嘩 不了

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 8 萬 聯署，‼️9月19 日截止‼️)
‼️請優先簽這個&分享到fb/ig/wts‼️

請求美國制裁香港警察
(尚欠 8 萬 3 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 5 萬 7 千人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 7 萬 7 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 3 萬 1千人聯署，10 月 4 日截止。)

你有冇邊間推介？食 tea buffet選擇唔多

推佢老母

酒店正常都深藍，做大陸人生意，無可能黃啦

大把人黃

係d冇良知既人先會咁 唔分酒唔酒店

其實帝苑buffet算係劣，食咁多年都係果d野，蛋糕甜品基本上無乜新款，d綠茶味甜品仲要係綠茶香精整出黎
無幫襯好耐鳥
寧願俾貴d食洲際/hotel icon

做得依行都係食將利益建築於香港人痛苦之上
佢價值觀就係利益至上

甜品自從tony wong走左之後已經冇係rg買過

有啲人只不過做大集團旗下既卒仔
就用睇奴才既目光去睇其他人

明明佢自己係正宗賤民
真係笑左

唔幫親佢囉

帝苑 bye

推推先

推下先

自由含令到旅遊業單一
全部都為人民幣服務

個腦裝屎

唔去依個集團食飯了

Push

真心無良知 見佢打果d野

push

推爆佢。。。

屌你地味再去食啦 間野 高層D既人都好深藍 無知架

帝推爆 。。black list 佢

真 藍到仆街

唔好再俾d假折扣再老點去啦

好多酒店係藍，只睇自己份 bonus同洗唔洗放 no pay

其實呢啲所謂高層隨時先搵30k鬆啲

唔止
掃把位大把過2尾
佢sales最大
過5都有可能

呢間餐廳唔好去呀，老闆係深紅

DLLM 呢間餐廳老闆𨳒我哋香港人係廢柴係暴徒！

酒店業要大換血一下

留意返，帝字頭，帝京、帝景、帝都...都係Sell Hong Kong集團架！挪亞方舟都係，佢啲自助餐成日做優惠，睇路

認真佢啲自助餐完全唔抵食
個新黎既自助餐大佬成日ON99咁咩都唔撚落手做重要係廢老藍絲黎，成日話啲手足搞搞震

利申：番過一段時間

中菜師傅都多深藍，因為成日返上大陸交流，只睇到有錢嗰面，就成日話大陸好

email投訴左先啦
講政治wo~~
支持暴力wo

我愛和平~~

屌 挪亞方舟都係佢架 唔撚帶小朋友去果到食野了 禁撚黑心！

其實低學歷姐我諗

你係員工？？

算係啦間唔中炒下散
雖然個大佬on99咁但廚房入邊啲師傅都係深黃成日私底下屌9個大佬笑撚死

去金魚街買袋昆蟲老鼠去放生都唔錯
有無人想參與

哇屌我成日住
幾鍾意
屌佢老味

呢個集團企下既業務唔藍先出奇

哈哈，好！

以前買過佢好多餅！仲要送到黎係爛哂！
打死以後都唔幫襯

Buffet好難食

垃圾

正常
靠旅遊業暢旺生存既都係利字當頭

解釋晒成件事